Goedgehumeurd kijkend het geheel, maar ook onverbiddelijk uitziend; klaarblijkelijk een man met een sterke resolutie en een vastgesteld doel; een man niet wenselijk om te worden voldaan, haasten door een smalle doorgang met een golf aan beide kanten, want er zou niets veranderen de man.
